hktv merchant relationship manager好冇做

有冇巴絲知？

hktv一定唔好做，人工低到仆街

佢出左個offer頭3個月底薪$13k+$5k guarantee bonus,之後就13k同靠自己，主要搵唔同鋪頭/brand加盟佢個online shop去賺commission，佢話最高搵到50/60k以,但佢offer底薪 13k係低過我本身個份千幾同預左好chur同忙,有冇巴絲知入面情況？

我公司係hktv有賣野 入面d人hea到仆街忙條毛

同埋入面d人做唔知做乜9連公司電話都唔肯留比我 開口問左幾次都唔比 淨係話會叫人打比我 當然9成都冇打返黎 比手提但又唔聽電話唔覆whatsapp

～

就執